未戀先失嘅難題

中意隔離班一個女仔，但個女仔好似有心上人，有冇計?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

利申
朋友係佢閨蜜

大陸仔抄埋哂啲大陸嘢過嚟連登

唔好理佢啦，講番正經野先啦

妳鐘意嗰個女仔個心上人又係女仔?

No

算啦女喳嘛
利申溝緊嗰條女前排突然唔理我
後尾同咗我個fd一齊埋

係我嬲撚死，有冇搵你個friend算帳

一樣 已放棄

唔好咁啦，幫手諗下計，條女幾特別，唔想咁快放棄

冇
因為條女其實係個世紀大伏嚟
不過我個日知道佢哋一齊咗之後早走請sick leave
之後就冇講過嘢 去到今個禮拜日先fd返

冇
因為條女其實係個世紀大伏嚟
不過我個日知道佢哋一齊咗之後早走請sick leave
之後就冇講過嘢 去到今個禮拜日先fd返
睇樓主你談吐應該仲好年輕？
唔洗下下搵人算帳嘅
朋友先緊要

溝緊條女點知俾條女friend zone ，仲要轉個頭條女俾我個friend玩

溝緊條女點知俾條女friend zone ，話適合做更好嘅朋友 ，仲要轉個頭條女俾我個fd玩

溝緊條女點知俾條女friend zone ，話適合做更好嘅朋友 ，仲要轉個頭條女俾我同班嘅一個fd玩

重點係你唔特別

所以呢？就可以滿足你小小的小學雞心靈?

嗰個男仔你叫得閨蜜, 個女仔有心事都會同佢講, 而家重要做埋心上人, 樓主你無計噃...

誤會了，我有個女仔fd係佢閨蜜，佢話我知條女有心上人

心上人遮, 戀人未滿嘛, 反正你有個女仔 Friend, 請佢幫吓手嘛.

就係唔知叫佢點幫手好，我同佢唔算好friend

可以問吓佢有咩鐘意唔鐘意或者其他, 等你唔駛做錯咗或者唔啱佢心意都好吖.

諗住叫佢幫手約佢，但成功率好似唔高

試咗先囉, 單獨出嚟見你佢未必肯遮, 多一兩個人出可能得呢.

諗住約食放題，但得三個人有冇問題

可唔可以建議有咩節目或者地方

當你諗緊點約人去食放題 mk仔已經同人食緊飯睇緊戲
當你諗緊好唔好去人地屋企樓下表白 mk仔已經係樓上啪啪啪
唔好得個諗字啦
你都冇野好輸仲唔去馬?

你識唔識影相? 試吓約去睇花展, 夜晚食放題?

展覽地點 : 香港維多利亞公園
展覽日期及時間 : 3月16至25日上午9時至晚上9時

OK喎，但係人數得三個.....唔會尷尬咩

叫你個女仔朋友收吓風先嘛， 人多人少最緊要肯出嚟。

收咩風？巴打勿怪 小弟唔擅長追女...

條女你既咩 算帳

點收法？

假設佢都想去花展, 叫你個女仔朋友問下佢如果叫多一個男仔去幫手影吓相 定係想一大班人去, 之後去食埋飯先走好唔好之類似呢啲問題.

慘了，由於同個女仔朋友唔太熟，feel到佢唔太想幫，依家比左contact，叫我直接問

咁你同佢熟唔熟㗎？

老實說其實唔熟

咁成班咁約出嚟玩可能好啲噃, 同你唔熟唔會無端端同你單獨約會啩?

我唔想哂時間起佢度wo,我想約佢個fd

睇你點睇

佢係單身
你都一樣有機會

但係過程中你要承受得到先得

我係講緊成班咁約埋你個目標喎, 你話你想追嗰個同你都唔熟, 點會無端端肯同你單獨出嚟見面, 咁成班同學一齊約無咁明顯同尷尬嘛...

我同佢唔同班，同科隔離班

要承受咩

除非個女仔拒絕咗你之後就離開
唔係嘅話
係繼續追嘅過程中都幾難受下

點解？因為佢有目標?

始終佢有心上人嘅話
你都好難取代到個位置

放棄咗就一定無機會
唔放棄就可能會有
之但係過程中你會畀咗好多感情出嚟
對個女仔有一種價值係到
當你失去咗個女仔
就等於失去咗自己最重要、最親嘅人
如果佢一直都係單身
你一直追都無問題
雖然每次追每次拒絕
都會感到氣餒
不過你誓都要追到佢嘅話
你可以好快咁重新振作

但當發現佢最後都係決定咗同果個人一齊
呢下你就要考慮自己承唔承受得起先得

淨係想像到都有D灰